買咗支火槍整火炙左口魚

火槍65蚊，gas 10蚊
刺身左口魚25蚊有20片
第一次用火槍，勁驚會爆炸
但原來幾安全易用
燒左10片，第一次燒燒耐咗
搞到出咗好多油，下次控制好啲
不過入口同出面食無咩大分別

好撚好食

屌你老母 深夜po圖搞到我好肚餓
仲要係左口魚

刺身$25 20片邊度買

同問

Gas買貴左

元洲商場對面間日本城
旁邊有間賣急凍食品都有

正

下次試火炙三文魚腩

唔會有事掛
好多壽司店都係用依D打邊爐GAS
加上火炙本身既燒焦效果已經附帶致癌物

lm

長記巴打

有蟲

反而好奇枝火槍係邊度買

周圍都有，日本成睇下

烘培鋪都應該有

有冇右口魚

有咖你去百佳搵下

五金鋪都有

巴打配d咩黎食呀 就咁啪好似好油膩